[推到完場] 意大利 對 波斯尼亞

02:45

睇荷蘭對波蘭

荷蘭？

英文台

link

係咪個個電視台都冇球迷聲？

76

77台唔見有

費奧

星期五晚都咁少人睇…

可能冇人知有波睇

維斯卡玩轉土超

點解音樂比利沒正選

荷蘭果邊好睇好多，點解77 on99 播意大利？

點解意大利會係文仙尼教

尊重迪斯高

意粉fans多過荷蘭掛

返去睇TVB啦你

狗唔搭八
我根本咩台都睇下

意大利場波好慢，荷蘭場波橙衫係咁攻。

CCTVB推Post員會睇其他台？

死返去睇姊姊逃啦柒頭

近年意大利打弱隊成日老鼠拉龜

我鍾意睇波關你咩事
唔通好似睇viu果啲咁睇死一個台咩

睇波無端端唔關事屌人tvb
智障就死返出去啦
連登人人平等我話你聽

頭先睇咗半個鐘，兩隊都未入局咁。

荷蘭果邊入肉D

荷蘭迪比好fit

返去同高尾屍格劍啦你

原來歐國聯冇VAR

係 都幾唔公平

波斯尼亞守得唔錯

冇話公唔公平既 大家都冇既啫

點解波蘭無利雲？

拎完歐聯冠軍唔洗唞咩

拎完歐聯 放大假

意大利都搓唔到空位

可能因為要就c d 聯果啲小國
佢地負擔唔到var個成本
所以索性全部唔用

De jong

意粉都冇華拉堤同佐真奴，音樂比利都後備。

荷蘭個組織靚到，但中柱。

無左比真歷可能仲好
唔夠反攻本錢可以疊埋心水主守
唔駛十五十六

德國揀咗辛尼結果拉傷埋

完全比唔到波去清高到

無計 中間果啲人無比真歷一半級數

意粉留力禮拜一打荷蘭叻

話時話點解比高域咁有經驗都無得踢
喺米蘭踢得少無態？

有個土超最佳球員

2:0

留條春力咩
又唔係唔知自己進攻差
對面縮後就on99唔識踢

佢今場排433計前面 啲波吊唔到比佢同清高一樣廢左武功 左邊個荷錫就算啦
呢場都係睇visca同清高有無計

無啦啦引戰真係好討厭

悶到pk

有無人可以話俾我知意大利踢乜撚

個個諗住等恩莫比利下半場表演

轉76啦

我又覺得意粉可以刷12連勝

應該得 對面久守必失啫 都唔識攻

不過啲波比唔到柏路迪去撞

咁都唔入

瞓曬？

下半場兩邊都踢得放咗

清高

意粉廢到

又話喺呢個球場幾耐未輸過，唔撚係呀？

瞓醒未

通常講得呢d就會燈

一睇就知輕敵啦
抵輸啦意粉

成件事都幾文仙尼style

大熱倒灶？

波斯尼亞防守真係幾好

佢間唔中就會咁

條友根本就冇料到

-6到